Do姐我愛你！

唔好喊啦
我地會努力架啦

咩事

Do姐商台節目喊緊,支持學生

口水多過浪花

一開就喊哂口

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

老戲骨

有冇錄音?

播緊？

Diddid姐

佢咁既輩份洗唔洗做呢d野呃noise

表姐

愛港diddid

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

我愛did did

大把偽人連戲都唔交
縮埋一邊

miss咗
聽緊把聲唔似有喊過？

當年佢同張堅庭套戲，表姐系列

佢拍表姐串大陸個陣你出世未？

當年戴耀廷3子一早已經話要撤
唔可以長期佔領教授

流動佔領係方法, 夠人數就截車🚙🚕🚗🚌

成班連登仔仲笑教授

永遠都記得👍🏼👍🏼👍🏼

張堅庭明明深藍，咩事搞到佢近年覺悟左

一開咪就喊 跟住去歌 整理返個心情

diddid姐

Do姐不嬲係最高質嘅阿姐級人馬

佢都上晒岸 做又得唔做又得
仲使出嚟做戲咩

講咗啲乜?

表姐，你好嘢！

同意
佢夠專業
知道自己講嘅一字一句都會比平常人影響大
所以平常都唔講咁多

my903.tk有我即刻Share上黎

我想睇返
btw

風向一轉先出黎，真厲害。

你老母係老雞

至少你叫佢做綜藝嗰啲佢唔會Hea做先

應該大中華膠發作左一陣
再覺悟

真係做得好好睇

返工聽唔到幾時有重溫？

佢仲係街邊野狗d精蟲

_ _ _ _, _ _ _ _ !

冇記錯因為佢個仔唔知奶過咩野令佢覺醒

Can’t agree more

2/7，個個都知嚴重

張堅庭果句，天安門廣場大得很，幾十輛坦克都可以通過

仲要思想開通 玩得
樂意同後生仔打成一片

天天火鍋3千3百

星期日前又唔見

Do姐

佢同張堅庭老豆嘈交
張堅庭話：哇。。。國共內戰
笑到我仆街
又鬥播歌

佢一直係外地⋯⋯

佢上個禮拜都唔係香港
好似同農夫去拍TVB節目
今日係佢返黎第一日做節目

do姐

汪呀姐有冇出吓聲，話哂都人大

應該今晚/聽朝
有我放上黎

會唔會係梁家輝？

梁家輝老豆呀

真

LM 唔該晒巴打

返工，不了的朋友

lm聽

頭先講緊個本係咩書？聽唔到個開頭

好似有like IG

放假
加上夠膽係大氣電波發聲已經好難得
你試下而家叫其他藝人係電台講支持香港人，支持學生
你估下有幾多個藝人夠膽

其實好多廢老都醒覺
汪姐 Did姐 張堅庭 吳志森

佢今日先返嚟開咪呀

係咪下下要喺ig post張嘢 叫人飲多啲水就叫有影呀

啱啱先拍完嘢返香港

唔係取消返？

其實佢上兩個星期都唔喺香港
去咗同農夫拍野你又知唔知？

咩年代，係外地就發唔到聲，有FB有IG

張堅庭 不嬲黃既
吳志森 黃得黎但左膠，不過今次醒覺
汪姐 同 Did姐 真係估唔到

係咩忘了
7左添

以色列作者Harari, 21 lessons for the 21st century, 仲有人類大歷史，全部同一個作者

有無得聽番？

邊到有得聽番？

dodo姐一向敢言
又唔北上搵食 Respect

Pish

今晚聽番先

do姐做表姐你好野反共果陣，兒登仔未出世

LM

估唔到除左唯唯 我地仲有didi

我覺得佢唔係深藍
似係愛國不愛黨既淺黃

當年佳視執笠
Do姐第一個出嚟靜坐抗議

表姐你好野套戲入面D對白擺到今時今日好中

唉

拍野會唔知香港發生乜事，會無通訊無發言方法咩，咩年代。

thanks bro, 自從出黎做野後都好少聽, 4年幾都有

聽完live再聽到都有少少眼濕濕

個一輩好多大中華

果陣肥姐病到排骨咁上台攞獎佢都忍得住唔喊
今次

Dodo屌gof都係做戲
同陸永個女去追bts都係做戲
去朴在俊fans meeting都係做戲
同農夫咁夾都係做戲

有巴打錄左

柒少陣，以佢今時今日地位，仲駛撚做戲駁宣傳比你班柒頭睇咩？

佢都出聲証明黑警真係嚴重到淺藍或者有少少良知嘅人都睇唔過眼

想聽返

一向都好鍾意做做

DiD

前排作好似同農夫去左拍野應該岩過返？

Did姐唔算廢老呀？

做戲都好過d就咁貼朵白花ge偽人

DO姐講到咁都叫做戲
林奠早幾日個場先係戲呀 咁都分唔到?

Do姐唔會廢老啦
重潮過我

佢都有話有同迪偉傾呢件事
佢幾時有講話唔知？
聽完先衝出黎7啦

聽得出佢儲左好耐

Miss Mo !

diddid姐快D帶頭反CCTVB

DO姐

😭😭😭

算數啦咪又係啲不談政治只談風月既廢老，佢喊只係唔想香港亂，唔係為立場而喊

Do 姐講左句重點 香港點都係屋企

係唔係都話人廢老

切記不要只規限依個模式
Be Water

返𡁵工聽到第一下唔敢聽落去
怕忍唔住喊

真係好少起佢依個年紀係會支持學生

我愛你啊 dodo姐

你岩你岩，我無睇清風勢向吹邊一邊先出聲，我會改架喇。

dodo姐
阿姐級都肯係電台支持學生，真香港人

就算去過幾多地方，最後個程返香港永遠都係最期待，因為係我地屋企

全商台dj 佢同森美 收得最貴
洗撚出來喊
成60歲大把錢
正常人退左休啦

Lm

do姐>>>>>>>>>>>銀河系>>>>>>>熱咖啡

因為佢已經好多錢，唔駛怕任何所謂雪藏，講嘢咪可以自由啲

我宣佈do姐超越唯唯成為第一號人物

汪阿姐Do姐反送中反黑警濫權暴力對待示威人士

叱咤903香港良心

Do姐 多謝你

woo woo woo woo 無心睡眠
woo woo woo woo 國共交戰

估唔到DO姐係

幾時有重溫？

兒登真係兒登，名不虛傳

你就幫你老母執骨

上面有

有冇back up? 我好中意do姐

未必係同一立場唔緊要，at least 支持同理解班青年人做緊乜

由第一日 103旅行開始
903全體dj表曬態 日日講
叫人去上街既上街 叫人唔好放棄既唔好放棄

森美小儀依班做埋既電視既
朝早早霸王都即表態
大佬佢地重做緊tvb節目
Do姐唔係到都係拍緊tvb節目
今日do 姐返來 都即講

算係咁

有時覺得 Do 姐做TVB做到意興闌珊
反而聽電台覺得佢做得好開心

屌你啦你呢啲人真係好黑心係人都話扮野你唔會開心架你

Dodo

did did 姐

有啲人話佢做戲
你睇下佢唔搵大陸錢就知係唔係啦

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

有冇link?

你咁都講得出就知你係見人笑do姐老左個樣跟埋一齊笑

Do姐到而家都仲係咁靚！！
利申死忠

上面咪有

重點係103之後 係未有星期三守立會
星期二 903 dj已經明示暗示 叫人聽日擺工
呀檸如果冇記錯

Do 姐好野

你老母林鄭月娥先係

Harari 著作都好好睇
由Sapiens: A Brief History of Humankind 睇起，對Humanities 認知有好大啟發

Do 姐

大部分DJ都有出黎
呀檸YY一個直線一個曲線係節目抽擊
Marco Jim Donald個個生活離哂地都出黎

所以我比錢聽重溫

Do姐不嬲正

dodo姐問隔離兩個有咩睇法，點知

從來冇聽過do 姐喊

呢個時候要有社會地位嘅人出聲先有機會令政府鬆手放過班義士 自己人救自己人 政府可以將捉人合理化 但社會有地位嘅人肯出聲 效果可以好唔同

我都覺
佢話電視係跟稿讀
電台先係做返自己
好多謝占奴叫佢入903

之前選港姐單野tvb都過左do姐一棟啦 好慘

Who is 銀河系？

幾時睇到佢係深藍？

隔左一個銀河系

你聽返上星期先批評麻利啦

估唔到Do姐會喊

留名等聽重溫

依然都係唔敢講自己嘅立場

尋日見到急急子

麻利讀人信 讀到喊
但篇野好on9 70後既自白
屌你今時今日先知醒 會唔會遲左太撚多

有冇backup?
聽唔切

有佢咁既輩份先出得聲咋
其他人想唔撈咩

成個台 都唔敢明示
大家知就得嫁啦

903dj

Tvb點樣過do姐一棟？完全無留意tvb所有野

仲要係求人屌既老雞

咁多個阿姐黎講覺得佢最好雖然佢都係有少少阿姐級嘅架子, 但overall黎講覺得佢算係幾nice同貼地, 另外佢思考都唔保守, 我諗佢應該唔係親中嗰邊

台號改叫 講香港人話 聽香港人話，播反送中支持者聲帶，叫你登記選民
呢啲都叫唔明示

可能一直有野報應左

之前睇過有一幕係"我地黨好大方既, 你要自由, 我地可以俾你, 你要幾多?"
好正, 要你俾既就唔係自由喇...
搵極都搵唔到條片

do 姐不嬲係tbb 最有良心

流動佔領 正式啟動

我愛do姐！

Do 姐都只係話自己係 entertainer ,好謙虛！
點計佢都係superstar 啦

衝可以衝

但拜託唔好再擲磚/鐵通個d

比傳媒影到唔好睇

push

商台好似要向政府續牌 商台上次續個時講明一定要中立
但係你知架啦 政府見到你唔支持政府就代表偏頗同煽動架啦

PUSH!!!!

下次先，保留實力

Respect Do姐

你曾戰搵個bu 消，ni可屎跟我做

張堅庭幾時深藍，一開始已經拍表姐系列諷刺中共

其他人連戲都唔交可況以佢既輩分洗鬼用咁嘅方式博出位

兒登仔未睇過表姐你好野
唔好大巴大巴咁車佢地啦

推

鮮有開腔談香港現況 嘟姐903開咪哽咽為學生心痛

嘟姐今日於《口水多過浪花》一開場，即表示：「喺過去兩個禮拜，我去咗第二度，係為咗拍我一個節目，但係呢喺當時，我哋收到好多關於香港嘅消息，睇到好多好心痛嘅場面，尤其是我哋香港嘅學生同埋年輕人。」

嘟姐說：「呢兩個禮拜其實我哋去咗好多地方，要坐好多車、好多飛機。但係最後嘅一程，就係我哋最盼望嘅一程，因為嗰程係飛返香港，香港係我哋嘅屋企嚟。發生咗好多事，屋企，係最緊要...（哽咽）I'm sorry，可能我老咗，好情緒化。」

嘟姐表示：「我哋要珍惜呢個屋企，同埋尤其是我哋嘅年輕人，同埋學生。我好希望香港可以好快回復番平靜，我哋和平相處嘅狀態。中間我有同迪偉（余迪偉）傾過偈，我同佢講，其實我覺得呢，我係一個娛樂人，喺一個咁崩緊嘅狀況之下，我覺得我應該做番我嘅責任。《口水多過浪花》係一個娛樂、開心嘅節目，喺一個咁嘅氣氛之下，其實我哋應該發揮我哋自己嘅作用。我相信有好多人有好多嘅情緒，就算係我哋呢兩個禮拜去咗咁遠嘅地方，都好多情緒嘅牽動，我講完呢番說話之後，我哋可以令到人，喺呢個半鐘頭，鬆番少少、開心番少少，我就覺得係盡咗自己今日嘅責任。」

do姐

支持DO姐敢言係好事
但真係唔洗作太多故仔俾DO姐...
你地又講到佢呢個級數咩都唔怕 又有錢

咁如果真係唔想做CCTVB 照計無人逼到佢
另一方面又話佢係CCTVB鳩做
唔覺自相矛盾咩

表態反支那 反送中 好事
但真係唔洗自己幻想人地點點點....

情況就好比有人好有heart 同你講一堆說話，然後你一嘢俾個「哦...」嘅反應人地打沉！

do姐係阿姐級中號清泉

衝黎為左被人睇既咩?

多謝巴打

汪阿姐？？ 奶共㗎喎，有咩咁難估

一路聽一路同佢一齊喊
Do姐我愛你

乜都陰謀論嗰班好撚煩

正宗分化撚大家可以無視果啲人

嗰陣tvb個全民投港姐server死咗
得返現場評審投票
最後有兩個同票數
dodo作為港姐校長迫住二揀一

DD 姐

我冇幻想全部都係平時喺office聽口水聽返黎

一人兩票選港姐！Do姐生日感想暗示：電視台的自己要跟稿讀

選港姐被網民遷怒 Do姐生日感言：電台嗰個才是真我
她說：「很開心有這份工，可以真人發聲，對事物的睇法可以說出來，並不是電視台嗰個我，嗰個有好多稿要讀。呢個係真真正正的自己，因而這個節目可以畀不同年紀的人更加認識我，真係多謝商台與一班同事!」

表姐，你好嘢

屌你咩年紀大少少就廢老
阿姐早幾年當面係台上面質鳩馬時亨添啦

其他幾個仲要一直係黃

森美講都唔驚,DID DID姐唔會比TVB插啦

喺咪要前線義士用身體黎擋先好睇？
你又會唔會企係最前？

你條撚樣食人血饅頭

有人話佢唔接內地job
真定假

did did

阿姐係真愛國啦 但係有野就照屌

可能睇咗啲長輩圖

文宣勝利

未聽
睇到都想咸

佢應該想舒舒服服過埋下半世 要搵錢架話接戲接到手軟

呢個時候要揾仙姑陪

香港人好勁

pish

見到其他同行(低智森 蝗精) 奶哂共 好挖突
好似一塊鏡咁照落自己度
未覺醒咗囉

套戲啲嘢實現哂未？

之前鬧過你唔出聲

依家收返

多謝你

逮捕左好多後生仔
佢哋唔係搶唔係偷，其實冇辦法
心痛, 可惜

didi姐好野!!!!!

呢條友鬼到閪咁

以佢地位發聲支持會多咗好多人支持後生仔，d廢佬都服佢

好似係國教開始轉呔

淚水多過浪花

From Wiki

早在2012年2月1日，在香港反蝗聲音高漲的時候，張堅庭已在明報發表一篇名為《星級爸爸﹕誰是蝗蟲？》的文章。同日，高登網民在蘋果日報及《爽報》刊登反對雙非孕婦來港產子的廣告。2月4日，張堅庭在其微博張貼了大罵蘋果日報及其創辦人的留言。留言內文批評他們為「冚x鏟的一群」，並指出有人在爭取政治資本而挑撥族群。2月中，張堅庭接受蘋果日報專訪時透露，他曾協助過一名大陸黨政機關官員妻子來港產子，此言一出更令網民嘩然，立即指他為「中介人」、「賣港賊」。

do姐淨係一套表姐你好野
已經值得上神臺

然後打後三十年仲要keep得到
唔會話好似乜柒痰校長班人咁樣失憶>轉軚>奶共搵人仔

真香港明星

DO姐係清楚知道自己咩身份 先一直冇表態
佢唔單止係上一代人既大明星同集體回憶
佢係年輕人心目中 一樣好有公信力 受到尊重
佢既支持者係橫跨曬所有年齡層

佢只要肯表態 簡直可以話係呼風喚雨
到時任何人受傷 將會係香港人既遺憾

所以佢係一直忍 忍到今日
因為佢有作為咁有影響力既公眾人物
講任何說話有道德責任
而家終於忍唔住 喊住咁表態
可想而知事態已經好嚴重

張堅庭都廢老？

每次衝都要升級

明明表姐你好野咁高質，點解佢會變成咁

咁又唔好講到同錢有關，我覺得Do姐真係好鍾意香港，同埋本身個人格好

⋯⋯完全無言 勁兒戲

do 姐班後生點算
我真係唔知點救佢哋